Big Four被網民戲稱是港版BigBang

【星島日報報道】黃心穎日前被爆背叛男朋友馬國明，跟人夫許志安在的士車廂偷情，期間又攬又錫，成為近日的全城熱話。有網民就發現事件主角許志安所屬嘅組合Big Four的成員幾乎都曾捲入醉駕和吸毒等醜聞，更被網民戲稱是港版BigBang！

Big Four成員有張衛健、許志安、蘇永康和梁漢文，他們本身份屬好友，組成Big Four後更一起以組合身分開演唱會。不過蘇永康、梁漢文和許志安都先後被醜聞纏身。蘇永康在2002年，曾經在台灣一酒吧因涉嫌服食和藏有搖頭丸而被扣查；梁漢文就於去年涉嫌醉駕被捕，事後他更發聲明道歉。而身為鄭秀文丈夫的許志安，日前就被爆偷食港姐黃心穎，被全民鬧爆。不過剩下的一名成員張衛健就較少被傳出醜聞，他曾陪伴太太張茜走出流產陰霾，是娛樂圈公認的「愛妻號」。

有網民就搞笑地將Big Four比喻為港版BigBang，皆因兩個組合都有成員捲入醜聞。BigBang成員T.O.P.於2017年被爆與女練習生韓瑞希吸食大麻，經檢查後結果顯示為陽性。而對隊長G-Dragon於2011年同樣驗出對大麻呈陽性反應，成員大聲2011年涉嫌超速駕駛。成員勝利最近亦因投資的夜店捲入性招待等醜聞，被警方調查，勝利早前已宣布退出演藝圈。不過隊內的成員太陽就被稱為「清泉」，因為他沒有醜聞，去年更與初戀女友閔孝琳結婚。

仆佢個街
就算BIGBANG有犯過事
人氣依然爆登
而且其中大部份成員都堅有才華
BIG FOUR食屎啦
星島個編輯係咪傻撚咗？

BIGBANG

哦 南泡BIG FOUR呀

講緊犯罪天團呢方面啫
樓豬唔使咁嬲

無乜可比性